[Netflix][羅馬 vs 日耳曼]Barbarians

講條頓堡之戰，睇左兩集幾正

留名

想八卦吓你地睇啲唔係英語嘅劇會唔會照轉返做英文

唔會, 有時啲英語配音配得好怪, 特別係古代劇.
睇左一集, 好似無budget咁, 拍到好山寨feel. 不過女主幾正

有冇睇曬嘅講下好唔好睇

得6集，我已經睇到第5集，感覺都仲係未入戲玉，只係做緊前期召集，我估第6集個尾係開戰，然後等season2

補充，原來第6集就完了........

肯定無season2

上wiki 睇咗咩係條頓堡戰役，season1第6集已經係結局了

有冇露點啪啪啪？
想係廳睇
但netflix d劇成日露點

有，不過好少

羅馬人講拉丁文，蠻族講德文

要出Season2 實出到，Germanicus 仲未出場

女主正一bitch黎同佢老豆一撚樣風吹邊邊擺邊邊

睇咗頭2集好似唔錯幾好睇

好撚好睇喎

屌佢老豆最後竟然唔殺咗佢

有season 2 & 3的

睇左三集
女主煩到呢
咩都係佢搞出尼，咩都唔關佢事咁
因為佢想棄坑

套野終於冇黑人拍

幾好睇

主角個輪廓同片頭個雕像好似

推
最尾好撚熱血

可惜呢套紅唔起
同期Queen’s Gambit太屈

拉丁語好正 唔識聽都覺得好有心機